[認真問]咩叫心動既感覺?

有冇人可以解釋下?
以前D EX甚至現任都對我好好
但我從來都感受唔到咩為之心動
心動就係可以令到你會考慮結婚?

心肝仔卜卜跳

願意為佢做好多不可能的事

例如呢?

我都想知啲人成日話一見到個個人你就會感覺到可以同佢行一世，係真唔係...

對得耐左你都仲會?

我從來都未試過有呢種感覺, 係咪我有D冷血

我都想知 係咩感覺 純粹直覺？

每分每秒都有嘅感覺

我會理解成係咪所以我未遇到...

熱戀開始有唔出奇, 但對得耐左點樣突破樽頸?
感覺每一次既感情都每況愈下...

我個心無時無刻都動緊。。。

.....

只係覺得做既野都係為做而做...變成了習慣

想屌

你意思係咪因為唔未玩夠?

唯一一次係ex
見到佢真係會個心係咁跳
同佢眼神接觸成個面紅晒發熱
同佢第一次kiss 成個腦空白晒麻痺咗咁
拖手真係觸咗電咁

但你對得耐左都會有?

唔知喎一個月唔夠已經散咗

一個月應該仲係熱戀期....咁短時間分手應該會難忘

唔識溝仔……

PM

無睇內文 sorry

我諗可能未到個思想年齡

思想年齡好抽象...有D人好早結婚..

心動是勾起你的佔有慾/性慾/其他慾望，
視乎什麼能給予你滿足感而定，因人而異。

但人被滿足就有會無左心動, 有乜野可以令到你KEEP住增加從而達致真係想同佢一生一世?

咁全部都係講初初架啦

心乜撚野動 樓主你係咪想講激情
想同人一生一世咪愛

就係無果種一生一世既感覺, 無想結婚既感覺
想知點先會有

就係見到佢個樣個心仲會卜卜 卜卜咁跳

心動呢家野真係有D抽象 除咗追星有之外 現實之中真係冇 對住D ex都係 冇心動過

首先呢 呢啲諗法逼唔到出黎嘅
愛呢樣野冇說明書 我諗應該冇人答到你
我個人覺得愛就好難理性分析 但都有人研究嘅
有冇聽過love triangle？
我諗你應該係考慮緊commitment呢一步
你google下
但其實個答案最終都係得兩種 愛同唔愛

只係每段感情一變到習慣...就感覺自己唔再愛了...
就算無第3者,無嘈交既情況下都會有呢種感覺...
唔會覺得對方為自己做既事而開心...

每段感情都會過熱戀期
過咗之後就睇兩個人點維持
不過ching你好明顯就係冇咗feel？激情過咗 發覺自己唔係幾中意對方 所以對方無論有幾好 有幾正 對你黎講都係冇用
有時可能攰？之前太癡身 想有私人空間？可以嘅話 同對方溝通下lor
如果有猶豫就更加要三思 唔好害人

見到佢 佢同你有接觸個陣 會頭暈暈 面紅
利申：呢個係我嘅經歷其他人未必係咁

即刻你會好想成日見佢

未遇到姐

曖昧/初初拍拖一定係最 sweet 的，因為你慢慢了解一個人的過程中好有新鮮感/樂趣。但了解晒之後，就冇新鮮感了。

有 d人的心態就停留在這個階段，為新鮮感而拍。但人地講的將感情昇華到去另一個階段，就係要同呢個人從相處中找樂趣，而唔再係靠新鮮感/激情黎維繫。

我覺得我就係停留左呢個階段 點都升唔到

心動
當然係指你初識佢時
對方挑起你內心一啲漣漪
耐左果啲就唔係叫心動

遇到岩既人咪會有

咁應該係想問 有咩衝動令你想會諗結婚？

好想同果個人相處
成日想見佢
一諗到第時既野畫面全部有佢
好想對佢好好

絲打佢做左啲咩令到你有咁既感受？

唔擔心之後會淡？會唔會因為我太擔心之後會變淡所以唔敢結婚？我真係一刻衝動想結婚既感覺都無

執著係因為唔想害人 唔想浪費時間...

你投左票就會知